中大同學仔 聽過斜線陣未 趁仲有時間快啲計劃

寫法國歷史essay 求教

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

咩嚟

你以為係馬其頓方陣呀?

以弱制勝最佳辦法

睇往事敵軍多數平排進攻
如果斜陣可以有效抵抗
當然弱方被打都要反包